點睇拿玻里果個高列巴尼年年傳比人買

但年年都仲喺拿玻里未走

傳傳下應該變左名宿

個班主on9，比盡50m料佢吹到過億

LFC依家應該好需要

可能好似hulk咁
最後去左剷雪

本來簽咗個blm前鋒 身價高到做今季標王
就係想賣Koulibaly套現

點知曼城唔肯同Napoli傾
靜係經agent同K既agent問價 咪搞成咁
年年都想賣畀曼市雙雄架

依家個個轉追Upamecano啦

咸石二世
最後去支那